睇新定舊hunter好

第一次睇 睇邊個好?

推

先睇舊再睇新

啲劇情唔會重複左咩?

一定係睇曬

表達既方式會好唔同

關愛座hunter最好

個人覺得舊既劇情，歌都完勝新版

正解

關sir是最好的！

有冇人知邊到啲片源清啲？

舊旅團篇
氣氛迫抑
主題曲同內容呼應
劇情緊湊

新版太著重色彩
節奏散漫

舊版廣東話配音

太陽は夜も輝く

舊hunter 畫面 配音都好過新

老屎忽最鍾意吹奏舊野

動畫？

淨係睇古拿比加對沃金 新舊對比
就知舊版好睇d

團長打兩老

個人鐘意新版畫風

先睇舊
蟻篇再睇新

你知唔知新版既劇情係照足原著漫畫?

睇舊
新完全係垃圾

照足又點會威d?
對鋪排，畫功屎一般，對窩金個段睇到勁尷尬

又迫人講why not both